{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151728?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나인트리 호텔 동대문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 そしてチェックインは3時以降、チェックアウトは12時以前に可能です。 朝食はバイキング形式で運営されており、利用時間は午前7時から10時までです。 レストランは2階に位置しております。 ロビーラウンジは3階にあり、24時間営業しております。 コインランドリーも3階にあり、24時間ご利用いただけます。 ホテルは駐車サービスを提供していませんので、公共交通機関をご利用ください。 客室のバスルームはすべてシャワーブースとなっており、浴槽は提供しておりません。 階の割り当て可否はチェックインの際に確認できます。 満3歳以下の児童1人は無料で同伴宿泊できます。 ただし、セミダブル客室の場合は、追加の寝具を提供することはできません。 保護者なしでは未成年者は宿泊できません。 宿泊客の信用保証のため、チェックイン時には本人名義のクレジットカードの提供が必要です。 駐車は不可能であり、客室は禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。 入室およびご利用についてのご案内はチェックインの際にお受けいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で運営されており、利用時間は午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ロビーラウンジは何階ですか？",
            "answer": "ロビーラウンジは3階にあります。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーは何階にありますか？",
            "answer": "コインランドリーは3階にあり、24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルは駐車サービスを提供していませんので、公共交通機関をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "客室のバスルームはすべてシャワーブースとなっており、浴槽は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者なしでは未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "クレジットカードは必要ですか？",
            "answer": "宿泊客の信用保証のため、チェックイン時には本人名義のクレジットカードの提供が必要です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉はありますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 321
    }
}